有無人返工真係完全唔想做野

寧願搵少1/3返工HEA 做, 除左每個月有幾日特別忙之外, 平時都係一日做3, 4個鐘頭野

好過搵多1/3, 但勁大壓力又要OT又要日日有DEADLINE

自從公司唔續我約，我就唔想返工

廿歲已退休

睇錢份上

每日坐到放工 好悶

做野無問題 完全唔想起身就真 想日日訓到自然醒先返工

呢家已經係每日平均做3,4個鐘

真
返公司好過係屋企坐
但早起身真係搞唔掂

盡量令自己存在感低啲 最高境界係成間公司得hr知你係咪到其他人唔知

做學校 自從wfh之後 依家返公司嘅行程：
當值>8-12聽903>等食飯&食飯>15mins檢查設備(日常duty)>睇劇>放工
自從11月停課後越嚟越少嘢做

做學校ADMIN?

TA仔

我日日都拖長啲野做 一日做曬 拖一星期黎慢慢做 唔催都唔做

人工好低但都好有壓力

我成堆煩野要做但勁唔想做。。。

收到政府7500我真係唔想做啦

夜晚臨瞓前同自己講：聽朝早啲起身，食個靚早餐先返工，返工要做好幾多幾多隻case，唔可以懶

第二朝：食完靚早餐，9:30返到去睇股市、上連登、睇新聞 > 放lunch > youtube、Netflix > 收工

咁又一日

現實係越高人工越hea

下面成堆靚，洗撚做

其實心諗
都做得哂d野
不如下晏返好過

我基本上返930 睇新聞睇到11點先會做野
12點就收拾心情準備1點食飯
食完飯2點又要睇返晏晝D新聞

你做酒店？有frd做酒店都係咁

唔係 文員仔

題外話, 呢家酒店文員有無25K?

我點知 唔係酒店做

SOR, 我以為你做酒店文員

你係公營定私營公司文員?